啱啱推咗一堆行動post，之後五毛又好快咁推晒啲蛋糕post上來

各位手足可唔可以幫手推下行動post？

仲有咪撚再跟風覆蛋糕post，拉晒佢哋落來好唔好？

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
雞仔餅
大餅包小餅
灰色小馬
willsir423
4-羥基苯基丙酮
型棍小王子
金簫欲露
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

推

10.13 10.14 不見不散

好攰